一人一句屋企人難聽過粗口既說話

我先:

(真心mode講)
你唔可以有事呀 你有事我點算 邊個養我

咁其實我有事冇所謂 有人養你就ok?

遲下冇錢你去訓街都唔好翻黎屋企。我養老架

你都係中國人嚟㗎

班後生成日出嚟搞事

以家唔讀好d書第時邊有女朋友 講到好似讀到書就有女

咁大個人都冇腦既

結婚前 ： 睇你搬左出去仲賤過地底泥

而家地底泥果個唔係我

抵時做雞啦

你碌鳩唔係吊住會唔見

係香港無前途架喇，搵食一定係靠大陸

「睇下人地幾叻」

點解我生都你咁樣衰

你去死

你咁撚肥仲食咁多

轉個撚頭 你同我清曬啲餸佢

你想點撚樣

嘩 做你果行 一定好大隻

好瘦

補多句，下 你做果行嫁 唔好玩啦

成羅神主牌睇住你啊

上面果d基本上老豆都講過哂
依家佢一發癲就當佢唱歌

點解你生得咁細粒心諗身高既野好大部分係遺傳架喎
但又唔想hurt到佢先無講出口
無知真係好可怕

我地中國人嚟架，你建咩國